有冇人開左LIHKG就冇上過高登

慣左用iphone上，依家冇上過高登